遲到最離譜試過用咩藉口？

呀媽生日，切埋蛋糕先出黎

打丁

地鐵行錯路

地鐵爆肽

你唔好話地鐵塞車？

迷失康城

家姐岀世